### batchwriter

Package batchwriter - реализует сервис, который получает данные и пишет их в базу.
Получаемые данные не отправляются на запись сразу, а накапливаются внутри сервиса и отправляются на запись
при наступлении одного из двух условий:
- либо при накоплении N штук
- либо по времени (данные должны быть записаны в базу не позднее, чем через X секунд от момента передачи в сервис)
Ограничение по времени не очень жёсткое - можно просто скидывать всё что есть раз в X секунд, а не отсчитывать
таймаут от момента передачи.
Самое важное требование - сервис должен предоставлять гарантии
(сходные с теми, что предоставляет http.Server из стандартной библиотеки):
- метод Serve - синхронный. Если в процессе работы сервиса возникает ошибка - Serve возвращает её.
  Если ошибок не было - то после вызова Shutdown - Serve возвращает nil.
- при передаче данных (Add):
  - если прилагаемый контекст истёк до момента сохранения данных - отдаётся ошибка ctx.Error().
  - иначе сервис должен сохранить передаваемые данные внутри себя и вернуть nil
- если был вызван метод Shutdown, то все последующие попытки передачи в сервис новых данных должны отдавать ошибку
  (сам сервис при этом не должен падать с ошибкой)
- вызов метода Shutdown синхронный - он блокирует передачу новых данных и ждёт окончания записи всех
  имеющихся данных в базу. Если передаваемый контекст истёк раньше окончания работы сервиса - Shutdown отдаёт
  ошибку ctx.Error (поведение сервиса при этом не регламентируется, но было бы неплохо, чтобы он всё-таки
  остановился как можно быстрее, пусть и с потерей данных).
В приложение к сервису нужно написать тесты, которые покрывают вышеуказанные требования.
Также просьба реализовать бенчмарк и продемонстрировать производительность полученного решения.
Writer при этом будет просто заглушкой: func(interface{}) error { return nil }.
Нам интересно знать сколько времени уходит на получение, хранение и отправку на запись данных внутри сервиса.
Пакет можно оставить внутри вашей кодовой базы или оформить отдельно и выложить на гитхаб (как вам удобнее).
Вадиму и Ивану этот сервис пригодится в реализации своих заданий.
Мише - просьба сделать крохотную программу, которая пишет в ClickHouse данные при помощи этого сервиса.